讀math點樣可以高分

有冇人鍾意math可以一起討論吓

答啱哂啲問題

寫model ans

大學嘅好難wor

中學就每日做練習
大學就唔知了